黃子華：原島大地，釣魚台係中國架！

忽然間諗起，絕非分化

柒到唔敢睇

講鳩左10鳩幾年仲話唔係分化

高登仔08年: 我係中國人啊屌

樓主已block

成個地球都係強國m

收皮啦

5毛已block

好悶呀，有冇啲新野

當年支那冇而家咁乞人憎
班生蕃出唔到國係圈內發癲冇人理
仲好多圈外人對佢地充滿幻想
而家通晒天咪多啲人覺醒反支

我地五千年歷史啊 你有無

08 高登高唱我是中國人

樓主一定冇用過淘寶

痴線
連登仔對08年高登仔就咁嚴厲
對黃子華就咁寬容

子華神

推 分化post

樓主出呢個post咩用意呀
人地promote自己套戲強調100%香港人，你就搵番幾廿年前出黎打對台
食屎啦屌你老母

block

好彩見唔到自己

哀我達哥

當年睇live 其實都幾無禮貌

潛水潛咗大半年，以為佢死鳩咗，點有新嘢

子華當年都一早知中共D野, 不過中共唔等如中國.

阿牛/長毛直頭上埋船添啦，今年啲人咪又係投佢哋

分化五毛 block

今鋪真係分化撚逐個捉

當年胡溫影帝夠低調 資訊未流通
唔同宜家網絡發達 又有刁大大咁串

原島大地表示

大家都搞錯左一樣野
冇人怪佢係大中華膠, 因為當年大家都好ON9地認自己係中國人

大家怪佢既係民族主義上腦, 擺個小學生上台, 在全世界華人面前
當眾羞辱一個無辜既日本小學生
呢件事其實都反映出佢人格都幾有問題

再加上 "釣魚台係中國既" 呢句野簡直係迷信
只有結論, 沒有論證

這句同今次運動有咩邏輯上的關係？

雨生

屌你老母 上年年頭連登仔仲飲緊喜茶啦

仲一個二個666 skr唔知做乜鳩

前年仲日日睇延喜攻略

我係中國人呀hi

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

Pull

釣魚臺係日本

釣魚台係中國 尖閣諸島至係日本
子華神無講錯

唔洗講咁遠

2010年 係高登講句「支那」, 即刻被人屌到你仆街

人會改變，唔同時代諗法都會唔同，唔會有人從一而終，此post已完

反而我覺得佢反寸緊

已blocked

佢嘅語氣似

意見稍微唔同就扑
惡撚到

我都覺得係

執人兩句就大做文章，睇多次條片同觀眾嘅反應先啦